export const kidsData = [
  {
    name: 'Артимук Аміра',
    DOB: '06 травня 2020',
    hobby:
      'Улюблений мультфільм "Paw Patrol", вивчає англійську мову, намагається плавати скрізь де є вода, з задоволенням  допомагає в усіх хатніх справах',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/AmiraArtymukFront.webp',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/AmiraArtymukBack.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Батир Поліна',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Футбол',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Барабаш Матвій',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Малювання',
    photoFront: 'images/default/default_boy.webp',
    photoBack: 'images/default/default_boy.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },

  {
    name: 'Василенко Аліса',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Плавання',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Гонтар Захар',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Гра в відеоігри',
    photoFront: 'images/default/default_boy.webp',
    photoBack: 'images/default/default_boy.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },
  {
    name: 'Горбенко Ангеліна',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Танці',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },

  {
    name: 'Івко Богдан',
    DOB: '22 січня 2020',
    hobby:
      'любить танцювати співати,складати пазли,наліпки,також полюбляє займатися творчістю,тільки недовго :) бешкетує,ганяє на самокаті і велобегі',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/IvkoBogdanFront.webp',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/IvkoBogdanBack.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },
  {
    name: 'Крайова Міла',
    DOB: '5 березня 2020',
    hobby:
      'Обожнює повітряні кульки, танцювати, лікує всіх хто захворів, допомагає випікати, перевдягаєтися по кілька разів на день і влаштовує концерти:)',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/KraiovaMilaBack.webp',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/KraiovaMilaFront.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Купчин Марія',
    DOB: '5 березня 2020',
    hobby: 'Полюбляє малювати.',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },

  {
    name: 'Лавренюк Станіслав',
    DOB: '25 серпня 2020',
    hobby: 'Улюблегий мультфільм "Щенячий патруль"',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/LavreniukStanislavBack.webp',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/LavreniukStanislavBack.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },
  {
    name: 'Майсюра Аня',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Катання на ковзанах',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Науменко Сергій',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Експерименти',
    photoFront: 'images/default/default_boy.webp',
    photoBack: 'images/default/default_boy.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },
  {
    name: 'Панасенко Євгенія',
    DOB: '12 березня 2020',
    hobby: 'Любить малювати фарбами, ходити по калюжах і ганяти на самокаті.',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/PanasenkoYevheniiaBack.webp',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/PanasenkoYevheniiaFront.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Парамей Міла',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Катання на ковзанах',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Піддубняк Катя',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Фотографія',
    photoBack: 'images/default/default_girl.webp',
    photoFront: 'images/default/default_girl.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Проценко Богдан',
    DOB: '7 жовтня 2020',
    hobby: 'Садівництво',
    photoFront: 'images/default/default_boy.webp',
    photoBack: 'images/default/default_boy.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },

  {
    name: 'Семикоз Вероніка',
    DOB: '6 липня 2020',
    hobby: 'Любить малювати , складати пазли, допомагати мамі та бабусі',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/SemicozVeronicaBack.webp',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/SemicozVeronicaFront.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Ткалич Антон',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Шахи',
    photoFront: 'images/default/default_boy.webp',
    photoBack: 'images/default/default_boy.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },
  {
    name: 'Чорненко Емілія',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Полюбляє складати пазли та малювати.',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/ChornenkoEmiliaBack.webp',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/ChornenkoEmiliaFront.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
  {
    name: 'Чупрун Даня',
    DOB: '7 березня 2020',
    hobby: 'Шахи',
    photoFront: 'images/default/default_boy.webp',
    photoBack: 'images/default/default_boy.webp',
    sex: 'хлопчик',
  },
  {
    name: 'Шадріна Марія',
    DOB: '6 січня 2020',
    hobby: 'Полюбляє співати, малювати, допомагати смачно готувати',
    photoBack: 'images/kidsPhoto/ShadrinaMashaBack.webp',
    photoFront: 'images/kidsPhoto/ShadrinaMashaFront.webp',
    sex: 'дівчинка',
  },
];
